點樣成為最低級既視光師(非醫療券組別)

以前d廢老可以直接轉牌，

上網睇完都只係有講讀degree做一級視光師，無講點先做到3級

有冇巴絲知道

你上乜鳩網 有乜可能搵唔到

伸手黨扮google左

有睇，但係完全揾唔到個考試既資料

google既結果9成都係話讀degree

睇黎視光只係一個小圈子遊戲

簡單黎講
而家冇得考

即係新入行一定要有degree

其實同中醫一樣
全面學位化初期就有得冇學歷而註冊

一級視光師要讀書就合理，
但配副眼鏡都要讀大學

仲要得一間U有

仲要而家cut 埋 HD

視光狗入黎負評又唔出聲

冇哂啦 得poly出黎或者外國讀再返黎